開頭反修例/共/警 -> 反tvb -> 到依家落力反吉野家

已經去到討論佔吉同文宣

愛國運動來來去去都咁